{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054220",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 스테이모어빌리지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際、基準人数に応じた料金が適用されます。 追加人数はご相談の上、お支払いください。 追加人数は宿泊をしなくても料金が発生し、最大人数を超えるため入室拒否される場合は払い戻しできません。 ペットは特定の店舗以外は入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。 予約管理時間差により誤差が生じることがあり、重複予約は先に予約された場合に優先されます。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 客室にはIPTVとWiFiが提供され、キッチンがあります。 客室は禁煙です。 バーベキュー場と駐車場が利用可能で、ファミリーと海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように料金が適用されますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に応じた料金が適用されます。追加人数はご相談の上、お支払いください。追加人数は宿泊をしなくても料金が発生し、最大人数を超えるため入室拒否される場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペットは特定の店舗以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理時間差はありますか？",
            "answer": "予約管理時間差により誤差が生じることがあり、重複予約は先に予約された場合に優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金は固定ですか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはIPTVとWiFiが提供され、キッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くには何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くにはバーベキュー場と駐車場が利用可能で、ファミリーと海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 435
    }
}